[失控]課金課到懷疑人生好想跳樓

點解自己咁無自制力..下個月條卡數唔知點算
自己一向無運..機率低到仆街都仲要俾錢營運
無自制力既窮人唔好玩課金手遊

已經無講方向你入黎做咩撚野啊死肥閪

早死早著啦 倒錢買pixel

話就話課一pack 其實兩日課左8..9pack
又唔係犯法野都唔敢俾fd知 好羞家

一陣課埋上下啦 幾時減肥改名叫變瘦絲細隻

唔好跳 諗下d親戚朋友問起你嘅死因 你係地獄都會想搵窿捐

咩game?

龍珠同fgo

樓下等你

10萬都無係到叫生叫死

係咪死左都要拎卡數張單俾我

死窮撚咪撚學人課金啦

其實俾錢去支持遊戲開發產業係好事, 如果係玩啲正game令到自己失控係咁俾錢都叫正常
例如 Fortnite e d

不過你戇鳩鳩倒錢去玩埋晒啲垃圾game仲要為10零200,000卡數就叫晒春, 真係死咗佢好過

對唔住囉我咁廢 敵不過虛擬毒品

0課玩咪仲有挑戰性

我忍痛賣晒fgo所有人先棄到坑冇再課
樓主可以試下

福袋先課好過啦 FGO

Fgo咁撚悶

無自制力真係唔好玩FGO

係愛

8, 9 pack卡數都驚還唔到!?
巴打，你未搞掂自己生活就唔好課金啦

FGO最大果PACK好似700幾
呢度都成6千幾銀架喇

課金課都沉船咁

8 9 packs要還點會還唔到，話時話今日更新又有新野抽

無課玩到燥燥哋掟爛手機屏幕貴過課金

D錢用黎買figure好過

垃圾驚都好課

傻鳩先課FGO 你仲要課到想跳樓

聖誕節開始玩..無買石頭ac..
一開始追艾蕾..1月追啊齊csor金閃..2月奶光..
3月追孔明工具人..4月又係追佢..每個月都6pack起..

咪嚟玩下KR，唔使課都可以慢慢玩

退錢LA
仲趕得切
以後唔好啦

hi 傻鳩

隻隻課金驚都係課數據咋嘛
一個臭d嘅屎坑同無咁臭嘅屎坑
咪又一樣係屎坑，分黎做乜

算啦巴打
我何嘗唔係咁呀
而家只知道
唔好再課
一定無好野
一定唔中
就可以啦

笑死，無錢學人玩課金game

無錢咪無課玩
Fgo根本唔洗課都玩到

課金就係垃圾所以無課過
Sqe d 垃圾驚全部唔值得課
就係因為佢d 所謂中獎率令我覺醒到課金都無用
所以已經完全戒除

玩gbf
課完好似無課過

不過有得#

而家隊野都唔廢
係俾梅林孔明呢d強角搞到好大癮
係好似人有自己都要有…無佢地唔得咁

好怕梅林出番又要課
明知課完又唔中都要俾錢落去
好憎自己呢d心態 病態賭癮

玩左咁耐總共課左幾多packs
我2016 10月玩到依家都只係課左2pack半

近30 4個月

都係20000左右姐
洗咩死

課之前諗清楚 自己係唔係歐洲人
要課就一定要課到中
預5 pack先中到一隻五星
機率係0.7%左右 一抽唔到就幾百蚊晒左

坦白講 課fgo有錢人行為
窮撚咪無課玩或者只係課福袋囉

多謝大老師巴打屌醒
希望之後可以生生性性
除左老梅會課到有同福袋
唔好再俾鹽川再打劫我荷包

想死係因為自己無自知之明得黎又無自制力打機打到鬼鬼鼠鼠唔敢俾人知

樓主搵幾錢個月

我玩左fgo三個月左右 頭頭零課成日中好國 梅林，黑貞，白貞，拉二。之後課過一次 二pack都覺得幾肉痛 一pack成700 pad 一pack先一半左右 仲要最後寶五阿瑟都係零孔明 令我明白左抽蛋fgo有幾伏。我都搵緊28k左右 都覺得幾肉痛 唔係搵好多真心限住自己一個月最多課一千。

我有個朋友搵得萬四個個月2.3pack fgo

課福袋咪算囉屌

男pool寶3亞瑟..零孔明 仲要歪小太陽
搵得仲少過你朋友..最勁果個月課左半份糧
仲要果個月出街食飯+買多左野..最後個禮拜差d無錢搭車番工..

非洲要認命
係中既一呼符都會中

所以話d手機驚最撚賺錢 大把人shut the fuck up and take my money

我屌你好撚曬啊

自從經歷過幾次課金手遊執笠

熄左ser 之後就乜都無

好慶幸自己玩過幾隻執笠game

而家對課金完全免疫
有錢買多2隻consel 好過啦

一隻game課幾百開心下咪算 on99課到找唔到卡數真係

自從課左就冇中過好野。所以冇再課
我想以後都只係課福袋同 屈機角only

宜家有115rank 小新手

識玩一定做0課清泉
中到咩5*就cap圖再post落連登到
話自己一抽中左呢隻野到底勁唔勁
如果之後有人打攪老母就話
自己都係想同大家分享喜悅
冇諗過apps台d人咁惡
再講自己儲d石儲得幾辛苦
注意
之後打既每一句都要加多d形容詞
咁樣先顯得出自己d石珍貴d

當樓主課到想跳樓既時候
塩川就收錢收到洗十世都洗唔晒
大把錢晚晚包幾條女弟子玩性杯戰爭

課既中垃圾禮裝
無償石抽中好多五星
開ser到依家好似3pack
福袋先課

8 9pack 都跳樓

龍珠個LR機率都好難中wor

我都試過連續3,4個月都課7,8k
但好快就棄左game

工具人pickup…我今次真係

無課先會中5星
你明唔明呀

今年一隻都未中過

又炒左 忍唔住

混沌pool你都抽
真係抵撚你死

冇撚得救

每次炒完都會諗..之前歪過既圍番今次條數仲有quota
真係無撚得救

唔等聽日先單pick孔明?

賭癮起 兩隻都想要
咁岩想換電話..而家1516 諗住最多工具人單pick 2pack
但又好大機會咩撚都無

等孔明單pick果日再上黎叫春啦我

咪撚抽啦
孔明歪到架
利伸 fgo老屎忽 見你幾個月課左兩皮真係

樓主仍在生嗎?

別再課金了

精彩的一生

FGO

你都係重課撚黎

on9你玩game定game玩你阿？
課金就係要開心 fgo非福袋時段課金多數痛苦收場
要課就課保底既game 個人心理都平衡d
利申北斎pool課金受害者 轉左玩gbf 人都健康左

難分真與假

fgo最仆街係石又送得少
機率又垃圾

好少加陪活動好養生
而且有助你加強時間管理

唔知做錯d咩 3單第一個十連歪1001
想要娜吒死都唔肯出 之後咩都無
我想要孔明點解單pick都係唔肯出俾我 唉

我都抽左二pack 哪吒 燕青 武則天 冇孔明

total為左孔明十幾單都唔出
連續3個up都係無佢 今次已經單pick都係咁 唉

冇佢都玩到講真。有都係錦上添花。可能因為我有梅林

兩勞工都無先抽 你…

第5單 出左哪吒
仲中隻5星

印度弓 我……

好心你就刪左隻垃圾驚保平安啦，仲課

1152又偷偷課左一單…52神教你老木
無力再追… 算啦 三顧都係唔出認命

渣架

有冇剪左張卡

為左強度
課到咁

要打跛埋隻手

果幾千銀
開個馬會戶口入5k
All in 勝利船x櫻花盤就番哂黎啦

終於有…3日7單…終於復到明啦
啊啊啊啊啊
幾千蚊追d掂唔到既野

收手啦 你自己又唔係好運仲要貼錢買難受

針

買ac應該都有幾十隻五星玩下

不如我幾千放個40幾5星比樓主你好過啦

呢隻驚真係好恐怖..
無癮一段時間..但當你係抽池輕輕一按...
果種感覺又番來了..

我..天草單pick都無課到..
雙pick我竟然又走左去抽.............

我做咩事啊到底
活動禮一張都無肝到想跳樓
為左隻廚限定又走番落深淵

冷靜呀巴打

天草邊忽廚
根本成個活動都唔洗用石抽裝

無ruler角..高難度勁..又型棍..後者係重點..
3單先得隻女帝仲要係之前情人中過變寶2
喊左抽完=無抽咁

高難度

下
高難度要天草

原來死基佬黎

樓主我都明
有時重課完真係好有內疚感
係咁諗自己係度做緊乜撚野 下次唔好再課
轉頭過幾日手癮起又唔爭氣走去抽過

咁無ruler啊嘛..唔通抽單pick條紫眼八婆咩..

respect

收撚皮啦
FGO白貞有咩唔好

exact7ly
已經無課十幾日 一直都相安無事
突然間係咁俾藉口自己..合下野..極大成功就課..咁就又失守左
痴撚線唔知人生為左D咩咁cheap咁折墮

而家齊格出左 藍眼都屌到變左紫眼
NTR咁多位MASTER..

寶2女帝

下
齊格關FGO白貞咩事

唔好再呃自己啦..果個唔係聖女黎

聖誕語音

頭十抽中左..之後果160抽咩狗屎垃圾都見唔到
如果中完即刻關game咪好

點解我果隻無聖誕語音既